袁偉豪終極預告 聖誕前岑杏賢復合爭取!!!!!!!!!!

袁偉豪和岑杏賢日前宣布「分」訊，女拍檔龔嘉欣無辜成為「小三」，幸獲兩位當事人出面澄清，岑杏賢更致電龔嘉欣三度致歉！男主角袁偉豪昨日亦隔空向岑杏賢箍煲：「我想追番佢！」

拍拖近3年的袁偉豪和岑杏賢日前宣布分手，有傳男方異性緣太旺引致女友不滿，曾跟袁偉豪合作的龔嘉欣、王君馨及樂瞳更成為女方心中的刺。昨日袁偉豪及龔嘉欣分別出席聖誕商場活動，問到袁偉豪是否準備單身過聖誕？他透露將寄情工作，與新劇《使徒行者2》台前幕後於深圳度過，平安夜則會返港出席活動，並坦言會傳短訊祝福舊愛 。

至於有否機會復合？袁偉豪坦言：「遲啲先講，我內心都係想追番佢，但係要有誠意，之前嘅事完結咗，依家我要做好自己，畀對方建立信心。（聖誕前會否發力追番佢？） 盡力啦！聽日都要去深圳，禮物都未有時間揀，我覺得物質唔需要，心靈先至係最重要，畀啲時間、誠意，除咗咁暫時諗唔到有咩可以做到。」並謂跟其他女藝人亦需要適當的避忌，自言會分清楚及檢討。

龔嘉欣獲三度致歉

對於無故捲入「小三」風波，早前於社交網喊冤的龔嘉欣，昨日直言袁偉豪與岑杏賢都感到不好意思，除了為她澄清外，岑杏賢更親自致電向她三度致歉。龔嘉欣又稱跟袁偉豪除工作見面外，私下都不會見面和聯絡，她說：「女仔唔可以次次畀人冤枉都唔出聲！」自稱已單身多年的龔嘉欣，直認有圈外人追求，自己會慎揀「真命天子」，目前則以工作為先。

提到於台慶劇《幕後玩家》的「爆喊戲」，獲網民大讚喊得靚過劉佩玥，龔嘉欣笑道：「好難喊得靚！」對於獲黃宗澤力撐做最佳女配角，面對大熱《城寨英雄》的王君馨，她表示有看對方的演出，更指做打女並不容易。

快的復合啦